[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (24)

9等啦

今集啲排名好有驚喜

真 雖然佢實力不足，但唔會對佢反感

牙性！！！

牙性

韓哥!!

牙性值得

勝宇

曜B

韓哥！！！！！

牙性值得9位！！！

我寶

牙虛升到8正模?

韓哥第九啊！

會唔會有出道圈大跌落30位

我相信牙圭 下集一定升返

好撚緊張

韓哥！！！

阿圭好大方好成熟
加分

有志訓嘅eq

但代表話牙圭喊都得.......
好想喊

其實如果牙圭最後係第10出道都好 唔會比人黑佢冇實力又高位

牙性坐梳化 不過值得更高

話佢d頭髮

屌 講佢啲頭髮

李棟旭講既野真係句句名言

代表講佢pat陰

牙棟都笑9牙性啲陰

牙棟話佢啲頭髮成日都咁長

想抱緊牙圭處理

牙性露額頭真係好好睇

牙圭實力係唔得 但見佢人氣咁高 以為佢點都會keep到係高位

笑左

仲要今集好靚仔

睇黎ajy唔滿意韓哥咁高

牙性終於聽到大家嘅聲音

牙喊可唔可以都跌

真係似隻熊

OHHHHHH
7正模?!!

係露唔露額頭都好好睇

呀曹17位有d失望諗住大概14左右
上面d人好穩定
好難衝上去

佢無咩one pick....

好想安慰佢

如果冇睇過佢以前啲相 轉左髮型會完全唔認得佢

海南米

8正模

海南

拉翻牙喊落黎pls

HAENAMI

海南b

好期待到牙偉感言
代表會問：對李鎮赫來說 李棟旭是怎樣的存在？

太穩重又唔識喊 虐唔到粉

小海南

哇估唔到 好緊張呀
Final 嗰晚點搞？

升緊升緊
比啲信心

海南仔下次要升番

吊腳

唉 佢出唔到道都唔知去邊

海南之家全部坐梳化

真係睇佢MOVE個center做得幾好啦

又10代
6正模?!

不過真心思春期嘅表現有少少失分
跌返落第8都理解

同上季一樣

佢太可愛 一定要出道

G持喊快啲出黎

Solo rapper

頭4 偉仔 偉太 牙漢 牙虛

唔好哇

南小朋友

覺得係牙虛

跌返少少算係保護佢，之前一高少少就畀人針住

佢有solo但唔太火

沖完涼已經第七

屌睇到我好熱、隻手又係度振

牙潔

點解紅毛仲係咁前

紅毛都真係幾穩定係出道圈

UNIQ其他人上選秀都出曬道

海南阿爺嘅存在

南小朋友要出道
要打破cathy玩蛋同moe嘅6等魔咒

牙潔咩反應

牙潔: sexy?

感覺牙潔同小朋友感情係幾好

南小朋友穩

牙潔你仲sexy啦

南道賢真係好穩

因乜解究紅毛又咁高

咪啦屌 透明人咁

我都係

我都想知

笑死

紅毛點解咁高

南小朋友塊面肉咗

實係r晒頭唔明 家族票比藍毛仲好

完全get唔到紅毛

真唔get
唔get過牙喊

唉 我都好愛李汶翰

呢隻一定虐到
唔係粉都好虐

佢喺韓同中都好紅

中間隔一名隔左幾多十萬票

南小朋友好穩

我都係 啱啱先沖完涼 而家又成身汗

6等都係我pick

佢冇存在感到唔覺佢係出道圈

牙潔個反應笑撚死

6正模PLZZZZZZZ

宜家係7

2pick 1pick要穩
利申11pick南小朋友

鍾意佢個頭夠紅?

見到某油既頹樣

牙虛一有少少鏡頭就狂升

好正 南小朋友叫牙潔請佢食燒肉

WHAT!!!! 紅毛毛…
牙虛上到咁上?!?!?!!

偉仔偉太拖手仔

牙虛升咗？

甩晒啦

이정모

唔通偉哥同呀碩2個采第一？

紅毛憑咩樣普通 實力又差

我宣布呢個喊正過宋喊十億五千萬倍左右
韓妹可唔可以醒下

所以唔好再跌
返去垃圾MBK無未來

邊個話曜B唔穩 冇加票都仲咁高

愛屋及烏先沖黎睇404想睇呀嘈出道
希望佢可以繼續升

擔心牙虛會畀人話

啲人話佢靚仔，雖然我get唔到

牙偉睇黎幾高

係嘅話 個畫面好美好

又到大家一齊唔get嘅時間

牙虛要過喊呀！

應該因為今次有福利票

5正模？4正模？

如果有票上到咁高 應該唔會掛

美談呀

30位......

見到我美談一秒

이정모!

佢同呀喊事實唔值咁高

佢淨高185 腿長114 top media最高者

但9萬幾幫到幾多

係就好

30一定要係佢

5，具啦

牙曹個團實際上已經解散同玩完左
其實佢先係最迫切，對佢嚟講係最後機會

屌我想去廁所

上好多 偉

Siren要係30位呀

5 牙虛

虛啦

我都係.... 屌......
如果唔係李汶翰我諗我唔睇404
睇都未必pick自己了......

牙虛

終於打破9正模

我都希望係咁但有太多人想比個位佢地

5正模

應該牙虛

繼續作曲作詞
但公司廢
今次圈到海外飯韓飯都keep唔住ga wor

嚇死我，牙虛

好彩唔係偉

偉仔同牙碩拖得好實

屌牙喊又咁高 真係想講粗口

牙偉沖到頭四

宇碩值得拎次第一

恭喜曜B冇加票下衝入top4

唔擔心佢做唔好
擔心韓國人睇唔到

睇黎矅b頭4

佢真係好似紅色個隻野

偉仔上呀

屌俾俊英利用完就退棄

牙喊要係第四唔該

啱啱醒起牙喊我屌出聲

圭幾多

就算係做center 但係ajy 唔剪佢都冇用

虛啲排名韓文數字一定係姓
2 이
9 구
5 오

10

係 限韓令根本個團就散得
好可惜 好想佢出道呀

我覺得要睇ajy點剪佢啦

呀模同2個靚仔返公司出道算啦
完顔團

虛到跌紙

到底阿虛呢幾集做左乜
點解可以咁屈

Top4

代表定炸雞

你見到我定見到炸雞先咁興奮???

TOP4係碩喊漢偉？

係 唔好俾佢喊
廢時又話太高

牙虛好似餓鬼 好得意

咁後？？？？

1pick曜B 但好想海南父母企燈箱

降低要求
30 係邊個都無所謂 唔係唔想講就得

代表問佢係睇炸雞定睇佢

本新對404冇咩期待
係睇完李汶翰先過左黎
呀嘈

代表好盞鬼

係 啲人呆曬唔拍手

喊可唔可以4

係

唔該4等係喊

可唔可以34

偉太安慰偉仔

1 宇碩
2 喊
3 牙漢
4 偉

咁佢本身賽前咩都未做，大家又未笑佢虛嘅時候都已經人氣高

我選代表

202 lkl 催票

想睇偉請白真食韓牛

佢地啲對話真係

喊無得企燈箱，唔該

好嬲 牙喊到底憑乜咁高

啲1位後補無懸念到呢

唔好頭三 四算啦

牙偉

宇碩笑死

偉仔忍唔到笑

碩：你可能會淘汰呢
偉：OK

牙喊

有名你叫，叫牙喊

偉仔偉太一齊企燈箱！！

暗爽

笑死
牙偉話好緊張 會唔會升太多
牙碩話都可以係淘汰㗎喎

屌細力啲啊其實阿虛靠虛吸好多粉？ 我真係唔get點解咁高 其他都好普通

笑撚死

喊憑乜咁高 又唔夠我海南仔可愛

喊plz

偉太好似公開處刑牙喊咁

Yury係咪無了

好朋友

以前黑髮好似仲順眼少少

其實臭化醜唔撚醜 vocal同x都候補第1 佢rap第1乜都冇

喊！

牙喊做左咩值得咁高

唔好啦畀佢第二，之後大家覺得唔值，下一round收皮咪得囉
第四會少人罵佢

喊4好啦

唔好比佢入30啊 佢又明爽

呢個畫面係咪公開處刑緊牙喊

真朋友

偉：點算好不安 好似升好多
碩：咩姐 可能你foul呢？
偉：呀～OK

嘩！偉哥好高

喊

我愛今次top3

偉哥有牛食！

好靚仔喎 岀自真心

喂今晚大家要乜有乜喎

哇！！！！！！！！！！！

拍手

繼續跌pls

跌啦

yes！

好野

多謝

fdkjghdjkghfkjhfgkldsjfkshgkjfhdskjghdfjkhgdfkjgfd

哇!!!! I LIKE TOP33333333

咁多季最鐘意呢個配搭

喊4

Ysssssss

Yeah!!!!!

我好撚緊張

而家123係邊個都無所謂

呢top3我中意呀！！！！

呢次個Top 3不得了

你咪撚喊啊

會唔會係偉仔登基呢

繼續跌啦屌

咪撚再扮喊

呢組top3唔錯

top3

要跌出出道組

全集最開心moment !!!!

係咪準備喊

太好了
（我要求好低）

Best top3 ever

高 有錢 靚仔

佢對死魚眼

唔好喊啊屌

123都好滿意

喊好撚嘔心

Top3正啊喂

除左gay杉跌左 其他都好滿意
依家係睇30

我大叫咗真心

曜B跌到5都虐粉成功

頂唔順d鄉音

Attention J咗

咸喊粗卡

決賽頭三就呢三個啦

牙喊第四我興奮到嗌出黎
即係曜漢頭三

登基唔好啦，驚比人鬧

top3好滿意

喊一講嘢就lag機

喊好樣衰

我係因為佢平時好虛 但一笑就勁陽光勁cute 反差吸粉
同埋把聲其實幾好聽

Top 3好滿意

海南爸媽要企燈箱我警告

轉頭再睇

小小同意 係靚仔但又係靚仔到值咁高...

振赫

曜B啦

個人覺得佢唱歌其實ok

曜b繼續頂住阿喊！

果然上星期虐漢粉成功
但今日虐哂啲圭粉

唔通偉第一?

偉

偉仔好正

曜B啦 下次再上

123點排都ok

Ohhhhh

真係偉哥同呀牙碩爭第一

偉仔 偉太

呀漢第三

碩偉兩個爭第一！

偉仔真係好癲

一陣要睇下偉扣左benefit係幾多

漢b

TOP media 包辦top2!!!!!!
real top!!!!!!!!

OMG!!!!!!

兩公婆一齊企燈箱啊

fdjlgfdkjghkjdfjkgdfgfdhggfhgfhgf

海南父母企燈箱

牙偉同牙碩爭第一！！！！

TOP MEDIA大發

好叻仔呀

TOP兩個一齊企燈箱 勁

Up10tion

TOP Media

唔係*

果然TOP Media

Omg!!!同公司爭 好有驚喜

TOP燈箱

海南之家

屌 我睇到起雞皮

點解會覆咗咁多 頭先lag一lag我send得一次 sorry

up10tion兩個贏曬

唔怪得ajy唔滿意兩個回鍋肉top2

今round Top Media完勝

TOP MEDIA ON TOP

黐線我起曬雞皮!!!! T.O.P係TOP!!!!!!!

偉仔
我真係好愛你

嘩屌！DSP Media玩哂

偉太好正

TOP gogogo!!!

曜B今次3夠架啦 下次再上

偉仔！！叻仔！！！！睇到起雞皮

我叫左出聲 啊！！！！

無benefit都咁多票
曜b好勁

白真入唔入到！

兩公婆邊個第一都無所謂啦

我而家關心30係邊個多啲

痴撚線我起撚哂雞皮 牙偉牙碩企燈箱 real legendary

完全唔明點解會咁高
又唔靚仔又冇實力

而家最緊張係30

曜b

海南父母上

喊 咸 油赫

請問玩蛋係點解

Top media個2個真係值
第一眼睇佢地出場已經好sharp
仲要有實力
天生做藝人

好滿意

緊張到好想瀨尿

又互串

如何偉仔第一

今次冇小道真係好正 睇到

李棟旭表示好興奮

第一次同公司爭

十指緊扣

第三名先好 第一名又會俾人鬧
好叻仔

碩：唔想輸比鎮赫哥
偉：佢真心講架

海南b會想爹哋贏定媽咪贏呢

兩公婆爭第一打情罵俏

Top兩個一齊派膠

點樣開comment 出嚟睇
手機先有？

牙碩fing手個下

夢想成真

我真係好中意海南一家

好歷史性

是但啦 邊個第一都值

睇到好興奮

我停咗係呢幕 之後就乜都睇唔到了

推到上超人回來了

兩個打情罵俏

你真係慘啲嘅

世紀大難題
海南爸
海南媽

好L緊張呀

是但啦邊個第一都得

傲嬌小雞雞

個樣
如果佢咁既樣應該冇人投佢

你2個使q旦啦
想快d知30

2個都值得拎第一

一定去廣告

我一開始仲諗
牙偉一定出唔到道
而家有得企燈
不枉我見到佢張咁樣衰嘅公式相都pick佢

笑左出聲

廣告

玩野

劇透
1位係top media加

辛苦你了 停係呢度

無論邊個結局都咁開心

懷疑係佢張相搞到之前30幾位！

Mr. HAENAM v.s Mrs. HAENAM

屌 好撚緊張

我依家係驚太多回鍋係高位
班韓妹又唔順眼

好開心

真 佢公式相真係出哂事

防爆公式相

依家係等30
希望係白真time

不過講真 top 3點排都得 一齊出道就得架啦!!!!!!!

好撚慘啊

總未得架，唔好鬆懈

可以擔心30位了

Produce x TOP

我係用手機cap

今晚真係會好好訓，呀仔們全部安全

壽仔入到真係老懷安慰

唔知rap第一個個會唔會喺首位有benefit但入唔到第三round嘅練習生呢

30跪求白真或者Yury

偉仔一直坐梳化出道啦！！！

打和啦SUPER

太多starship都不了

好開心啊 係我呢兩星期最開心既一刻

佢兩個邊個都冇所謂啦
重點係30

今次排名好撚正
除左30位好擔心之外

30位求美談揮手區

唉

好開心呀！韓哥坐梳化同有額頭呀！
仲有偉仔同呀碩企燈箱！

頂不過有少少擔心韓妹又唔鍾意

偉仔對腳

等緊美談出黎

因為佢一開始個髮型好趕客
但佢真係好搞笑

恭喜偉太

李棟旭就黎走音

偉太

偉太第一

偉哥冇33萬票都入出道組

牙棟叫到聲沙

代表做咩咁激動

唔好燈住

偉太登基

屌停係喊個個死魚眼樣之後load唔返入去

恭喜偉太
我滿足了

第一次睇排名睇得咁開心

1728930票 偉太

恭喜一對新人

我希望係yury

宇碩福利票有幾多

果然係啊碩

代表都好開心

宇碩

開心掛

百七萬

可能佢見到偉仔升都好興奮

偉冇加票 係咪曜B會上2位?

都話一排太高就一定會有人質疑牙虛
之前喺8-9名大家都唔會點理
一到頭五大家正常就會開始有質疑
不過我明佢X去F班正常係會有人質疑佢
所以我頭先見佢一直未叫到名就好驚

202一等幾多

老爺幫新抱唔幫仔是常識吧？

仲有第三十名

痴線咁多票

偉幾多票

140萬

如果偉仔第一牙棟會唔會嗌到走音

好有愛
第一次睇呢個畫面睇得咁開心

同意 所以我唔出聲

140幾萬
好鼓舞啊

吶喊

1480425 偉生

結婚典禮咁佢地

等人整理無福利票既排名

今次頭三可以保持到決賽就好

偉就算無加特都有百幾萬票

好彩唔係剩係靠benefit

加左三十萬票benefit都仲差三十萬 牙碩好勁

海南一家快d摟埋一齊先

偉仔 偉太一齊出道啦

曜B真係好強

我估偉太都幾穩可以C位出道
票差咁遠

我個名 心地好黑嗰個

美談唔該
好緊張

係 頭先第七名都未到佢我已經開始驚緊

好擔心 30 係邊個
英談白真siren 是但一個得唔得

最緊張！！！

希望白真入30...

呢集做大結局啦 覺得之後嘅排名唔會再超越到今次

大家

唔想睇唔想講

俊英走黃泉路

美談美談美談美談美談美談

佢自己都有十幾萬benefit係手嘅

文仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有yury

唔好再影唔想講

你地兩個第一集淨係可以兜上去睇下 今集終於可以一齊坐

屌 美談都唔影下

權泰恩！！！！！！！！！

廣告有唔講得

屌！！！！！！！！

冇白真....

唔好係唔講得

屌, 有油赫.

真係唔覺得ajy會咁順灘

白真

屌你老母

我都係求佢fianl出到道嫁炸唔洗高位

我都心諗佢唔係跌得咁緊要嘛？

唉 美談

屌你老尾

唉屌 走啦油黑
唉屌好唔開心

其實第9都想講但勁多虛粉日日洗版 第5更加唔get

屌左先 撚屌

屌！！！

屌

屌白真呢

一個想嘅都唔中

有文仔wow

屌 有油

怕啦 走啦屌

美談 白真 yury

仆街啦

屌你！！！！！

文仔！！！！！！！！！！！集氣！！！！！！！！！

阿真我既one pick

屌 冇個岩
唔係油黑就得

白真同Yury
（唔想講）收皮啦唔該

白真 yury

woolim plz

Siren姐呢

3個woollim

韓妹屌你老母係咪盲

白真yury無

白真 yury 美談 siren

頂

支持武林入30

Byebye白真 Siren.......

美談真係唔講野 冇鏡頭,....

唔想睇了

唔睇了

YA!!!!!!!!!!!33!!!!!!!!!!!!YA!!!!!!!!!!!!!!!!!

YES

WOW!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好耶！！！！

抵啦

好彩冇元赫！！

抵撚死 拎埋福利票都入唔到

yeah!!!!!!!!!!

油赫byebye你條尾

Yesssssss

YESSSSSS

Wollim啦

好彩!!

扺撚死

88

呀！！！

Yes！！！！！（唔想講）33！！！！！！！！！
今晚最開心既時刻！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Yeah

滿足了

你咪照講
利申pick虛

BYE9BYE

屌 好彩 失咩落 你明明值得更低

追post發現我delay咗

我好興奮 我好興奮啊！

嚇撚死

邊個30我都無所謂

恭喜全連登！！！

加左票都唔入 抵撚死

今日最開心

yuri

好開心呀 屌你！！！

班韓妹真係OPENED THEIR EYES

Yury個樣

好彩咋屌
但憑乜撚高過美談白真

油赫收皮啦

同一間公司

好似仲有x 大家冷靜d先

冇人網上投佢

文仔byebye啦

啱啊

好開心 屌 33 抵撚死
仲比佢拎撚咗福利

屌 全晚最開心係呢個時候

無benefit連電視mon都無得你出現 油C

Yury yury yury yury yury

有benefit都33 抵死

慘

加咗都係得33

呀偽都88

心安了，走油

屌你老母 元赫 終於可以講
忍口忍左幾撚耐

你想可以講其實
BTW 牙虛幾時有日日洗版?

武林好慘

不幸中之大幸
但都係好sad

溫流

偽溫流都唔錯

好殘忍

屌突然諗起x復活賽呢樣野

係咪仲有X？

唉 好唔開心
美談白真

喂啊

1位後補同30位後補都係自己人對自己人

喂

溫流！以為會係眼訓仔

太殘忍啦

好滿足！有覺好訓！HAPPPPPPYYYYY

呢個。。。。乜水？

屌！！！
有x 垃圾元赫咪會返來

今集最大衝擊真係牙圭
俾佢出道啦

X係總票數嘛
都唔輪到臭化啦下話

牙汗唔好喊

臭化赫走淘汰路！

好開心 真係好開心
終於唔使見到油赫

連登終於冇燈中

牙真可唔可以復活

低配溫流

眼訓仔睇現場排名又瞓，平時返學又瞓

屌 好賤 笑死

第三十邊個？

woollim朱昌旭

總之唔係死油c就好

睇嚟concept啲舞台睇得過

連登唔再係連燈！

武林我鍾意預知少年多啲

唔好燈 好難得先見到佢走

笑死又低配

可惜無siren

美談我好鐘意你
以後你出道 或者以咩形式出現係我地眼前 我都會支持你

美談

Yury白真美談東彬
真係意難平

點解美談可以咁冷靜

美談好可惜

屌 咪撚X

其實係因為大家覺得佢會三十名先會燈死咗

真係有復活？

係咪真係復活？？？？

唉我屌

黎啦....

美談ㅠㅠㅠ

美談第一次有得講野

又點呀

重點黎啦

我都鍾意

頂 咩料

屌都話

油赫好唔忿氣

SHIT好驚

咁都返生呢
就

你班人開心得太早啦!!!!!!!!!!!!!!

收皮啦臭化赫

而家x位好似係牙圭

屌 咩玩法 唔要油黑呀

真係有！！！！！

屌那星唔撚係掛

唔好燈中

啊餅好得意

白真打yury大比

痴線

頂你係咪癲撚左唔好搞事

屌 唔係又要見油呀

唔好有d奇怪嘅人就得某h

我唔明

如果barcode組二揀一 大家想邊個30位？
白真time
戰鬥民族Yury

唔準講！！！

屌 求下mnet
唔要油黑
美談唔該
好緊張

就算係x
到yury都未到(唔講得)啦

多一個未分唔平咯

屌唔好俾假希望我

佢即刻開心反

用24小時 投票投出X位

X位係咪專為油C而設

可唔可以係白真 太撚靚仔

再投？

講咩???

點解要無啦啦咁整，可唔可以講解下先

屌你真係唔好係唔講得
我會想大叫

屌唔好出聲啦

咩玩法嚟。。。。。

求下比美談

俊英真係好識玩

有冇人知邊度投？

得一個位

即係點

兩首歌再加分鐘pr 撚屌赫一定會話自己99名 我屌

咁樣撚班仔好咩

又玩催票 仆街安俊英

可唔可以比siren

應該係今集完後24小時內投一個
係x位入選

如果係24小時投票都唔使驚啦，佢一早比韓妹屌

都係官網投 有新PR影片睇

31個點分組

覺得mnet係做比佢
屌

救救Yury

美談27
白真36

各位請收返所有屌油黑老母既說話

眼訓仔頭先個樣差啲喊

siren

咁咪有一組首歌多左一個人

我突然間醒起上個post有人傳話31~36係x歌

救救白真

初c:今季既主人公係x

唔要天空呀

阿虛冇啊

好想有得投 要投白真

但佢話今次得一個位

天空之城算啦

跪求美談

天空之城收皮

Siren 白真 美談

唔想睇啦 完未

ajy 好仆街 都就foul仲要人表演 chur到盡

唔係講笑如果白真入得返 我今次一定開心到喊足3日

我all in美談

求下你地投美談啦

係咁俾假希望

咪又係跳得咁柒

白真又靚仔又跳得好 唔係唔投佢呀嘛

最後消費天空之城

Bye bye啦

佢要播到幾時 有咁多個

都係好柒

白真 yury 美談

Yury白真文仔都幾鍾意

YURY
SIREN

淨係睇官網張相都贏

屌求下ajy播下美談

呢個玩法都幾新穎

想要哂得唔得

快啦屌 好緊張呀

又唱得幾好

根本唔想美談入....一個鏡頭都難

51唱得幾好

咁早少少放嗰個練歌房係咪冇得播
想睇有實力同派膠嘅回鍋肉

最初睇相已經決定pick佢

韓基燦真係好靚仔好突出

我都係打定輸數先 廢事又sad多次

其實點解要咁樣撚啲仔。。

黑絲42
minji同施賢在笑

其實美談Yury白真Siren我都好撚鐘意呀屌
佢哋四個加多條友開首新歌就好
但果條友唔好係我個名

呀仲有nest仔仔

naver第一位TOP MEDIA

心心

播美談未

額頭愛心有小小似鄭在玹

俾完希望佢地又跌翻落地獄

如果白真入到嘅話希望佢下round真係盡全力放返喺跳舞度

邊個都好唔係唔好講就得

係咪一陣有得睇返拉票片
屌 ajy cut左咁多 好唔公平

依家a班冇入嘅除咗文仔同nest仔仔仲有邊個

勲b都上到2位 代表咩

額頭幾好聽

牙真

佢都ok 但想yury或者美談

白真上呀

白真time

有白真鏡頭呀
但都係冇美談

白真time！！！！

白真
好心酸

45名唱得幾好

It’s Baekjin Time!

係鏡頭...
白真有鏡頭

白真36炸 衝啊

唉...美談

油塊面點解持續咁油？
佢公司喺咪無錢買面油紙？

Naver
1top media
2produce x 101金時勳
6金時勳
19李翰潔

如果冇美談 都希望有白真 佢地值得

黑絲今次真係condom嚟

白真係靚仔但冇乜舞台魅力...

有啲似YG treasure個節目禁撚啲仔

認真 覺得白真幾大機會救得返

屌 又99 又99
9你老母

嘩屌 唔好擺油黑係白真後面啦仆街
好大對比
嚇死我

油赫收啦

屌 比screen time佢 仆街

屌 唔想睇呀

唔要佢啊!!

哇屌 都最後 你都俾咁既野我睇

喂唔好呀...

救命 好煩 唔好比咁多鏡頭佢啦

走呀！！！

唔好登啊

走啦

屌你臭化赫一早99就應該走
而加咪咁多嗲求下你

屌 俾咁撚多鏡頭佢 做乜撚 又提99名 dllm

安俊英似想救油屌

唔要你啊屌

屌油到可以煎蛋

屌點解有咁多鏡頭

又講喇！！！！！！

又99......

勳b！！！！！！！！

收皮啦屌 油赫 播咁撚多幫佢拉票

第一集嗰個99都冇點出過聲啦，99完未啊佢

成日拎自己99升上嚟打飛機 屌

聽到嘔啦99名

同埋情商99等
雖則可能惡剪咗

長到
屌你老母

救救美談 我就黎要喊了

咪撚賣慘

後面未播既仔更值得有呢d鏡頭

俾你地j下

唔想再見到（唔想講）

得佢咁多screentime

有無得瘋狂鬧佢

中場休息

收皮啦元黑

唔想睇99等 熄左

有冇人可以話我知勳感言講左乜呀

屌牙

金宇碩第一 1728390 扣除benefit160600
等於1567790
李鎮赫第二 1480425 扣除336000 等於1144425
金曜漢第三 1458183
宋亨俊第四 1418328
具正模第五 1334726扣除95200 等於1239526
李垠尚第六 1313074扣除49000等於1264074
南道賢第七 1265468扣除49900等於1215568
李津宇第八 1259112
韓勝宇第九 1248496扣除58000等於1190496
金敏圭第十 1238668

好撚樣衰呀！！！！

絲打

做比佢架喎你ajy

both la

有喇 冇福利票排名

聞到個mon好臭 同埋好油

你真係唔得啊嘛咁好想嘔

油赫點解咁撚多鏡頭
今次唔係韓妹盲 係ajy

屌我mute左

其實佢都幾慘 202咁廢排名好似都35
今次實力好咗又肯教人反而..
慘撚過天空之城

上次我po完 有50幾個負皮

屌你老母首歌唔喺你唱架

做咩污染首歌 屌

啲cm

Yury好靚仔

唔好唱衰首歌啦！！！

人地十秒完 佢又十分鐘想點

負皮唔係咁呃㗎

點解牙油嘅pr咁長

佢毁咗首歌

收皮啦唱臭首歌呀

死啦班韓妹又會俾到感動到

又係到喊賣慘
邊撚個唔慘呀仆街

屌 咁撚多鏡

比臭化赫洗走咗

咁油邊啱咁清新嘅歌

牙偉值得更高架

元赫有d角度都幾型

石頭仔係本季裴恩英

宜家走悲情路線？佢實力係唔差 但格太差

冇得投

石頭仔個團好霉

講真 頭4企得幾穩 雖然唔想要喊

面油紙同碎粉最啱佢

Ching 你都食得幾偏

佢用屎眼睇

唉 都out都係冇美談

Twitter trend 2圭10位 3武林朱昌旭 5我們敏圭 6紅毛出道吧 7偉仔1位 8壽仔朴大哥

牙偉唔穩 韓妹求下你哋投佢

俊成bb呢？

快d搵多d人喊啦

查看 @LSJ_Archive 的推文：

宣布排名捉住手作之子嘅膊頭同攬佢嘅真係牙潔嚟[sosad

仲要石頭仔成為石頭仔之前
其實係MMO仔嚟
就係姜丹同智聖間MMO呀

yury 拉票片呢

偉
唔緊要！每輪慢慢升啦！

等巴絲中文ver

佢rap得幾好 如果救個rap與其救唔想講不如救石頭仔

你個名

得一句..

屌 仆街
又投

粉頭講野好誠懇

屌 真係有得投

同我上呀

冇lu

係咪要等24個鐘先知結果

我求下你地投美談

因為個X位cut走2pick一半時間投票

我求你pick番牙圭啦

冇睇直播 想問施勲同牙潔排第幾

有時真係唔知自己睇緊乜

票都唔俾yury拉下

得返TONY一個

考人緣嘅時候

佢靚仔
唔撚係掛

得返tony一個 仲要整傷眼 更加顯得慘

點解又有打格仔嘅

佢同牙圭無得比
太多人比赫好了 雖然佢唔差

剪到牙圭好慘咁 姐姐呵翻

低配L隻眼 好低配

1. 偉太
2. 曜b
3. 喊
4. 紅毛
5. 海南
6. 牙虛
7. 南
9. 韓哥
10. 偉
11. 初c
12. 假L
13. Gay彬
14. 牙咸
15. 牙餅
16. 牙潔
17. 牙曹
18. 琴仔
19. 手作仔
20. 牙汗
21. 牙憲
22. 姜敏喜
23. 牙姜
24. 勲b
之後應該無分別

痴線第二張偉仔嘅男友力

佢真係好肉酸好幅射

再次祝賀偉仔第2

D戲屎到
唱唱下停扮喊咁

求下韓妹open your eyes 救救美談

希望炸雞盡情享受concept舞台吧

第二張真係唔係結婚現場？？？？

巴打品味咁極端 受咗咩刺激？

偉氏伉儷

係咪有我睇完整拉票片？？

覺得top7都幾穩

30位想要額頭愛心siren韓基燦

下？偉仔得第十

我99名啊嘛 大家一撚定要同情我

牙圭下次同我上返去

唔該晒
推推

唔撚係掛油赫唔差?

格仔嘅應該係staff

總結今集排名

做偉仔老婆真係幸福到癲

求下韓國人唔好再黑佢

偉仔都係好癲，咁樣賭一鋪

gay彬

屌好想睇tony出道
好撚有魅力

曜b冇福利都第3我真係好開心多謝韓妹

Gay彬唔好再跌得唔得

作為2 pick music works嘅
我今晚真係好唔開心

我家MBK

下集好似要虐gay 彬...
希望可以虐上位啦...

希望韓妹終於開眼佢講感言個樣睇到好心痛

不過佢202同一round包尾走人嘅
然後再病撚埋
講真EP6見到佢跌到咁都有啲心up

雖然10位都入top 10內
但依家仲係11pick 如果玩到2 pick或者1 pick
TOP兩個一定搶票 偉仔就好危
加埋11位係初C 始終有初C出硬道既優勢係度...

去睇片啦

無睇節目淨追Po
請問知唔知李協邊首歌？
有多啲line甚至有機會主唱就好

牙憲真係值得更好

雖然123 都好滿意，但Tony 同大耳跌好多，都唔知捱唔捱到final

個x係咪又要等多一個星期先知
本身諗住睇完呢集我喊翻一晚就得 依家又要等

唯一開心係油赫入唔到

好開心又感動

嗰個咩姜敏喜
毫無記憶點
仲有三十位最尾嗰名又係
唔係starship 武林個名
第一輪就foul撚咗啦
好撚嬲 塞撚住個位
上完節目都無人認得你架啦
韓妹開眼啦
投白真呀

雖然我唔係pick 我都覺得好心痛
要好大勇氣先可以面對番自己既黑歷史 好值得respect

照理就等下星期開估架啦
不過過兩日睇錄影小道都應該

硬係覺得偉唔穩

佢地兩個都無鏡頭 咁樣話佢地過分左

點樣可以幫曹承衍再升高啲？
雖然都覺得ajy想升佢

官網就黎死
勁多人入去睇片

偉扣左得十位

初c 都好慘，有實力反而入唔到前10

我都未load到

美談37位

組毛毛唔值第四

我都係 真係覺得玩到one pick就好危

叫喊讓返個位出黎啦
其實兩個撞撞地路線

下咁X個個咪得勁少時間練

我仲以為我電腦問題 lag 到

又要等一星期

邊度有得睇片